要求政府立即修例 通過《雷明燈正名法案》

政府宜家睇嚟好怕個 ［燈］字
無論係同音同義同邊都好驚！

8月6日 浸大學生會會長方仲賢於深水埗被更衣警狗老屈藏有攻擊性武器，但方仲賢當時只有鐳射燈，卻被狗方寫成雷射槍！

對於狗方如此舉動，大批市民表示無法理解。
何謂［燈］？ 何謂［槍］？

政府必須表明其定義！
為正視聽，希望政府可以為 雷明燈正名！

以上兩張圖為例子
警狗手持 雷明槍 指向市民！

希望大家可以支持修例！

最後

香港加油！
光復香港 時代革命！